【醒字派】時刻警覺 齊上齊落

Source

PUSH

加油趣趣子

推上去比更多人睇到

今日有冇舉阿 ling

what is ling

啞左既ling

開估啦

啞鈴

我仲以為係人名黎

舉左未

Lazy

［行動］［共識已達］10月20日反赤納粹2.0之五區集會！

幫推

唔得
肌肉有記憶
每晚最少二十下

射射

推唔郁但響應

食飯未

推

幫忙再推多一野丫
感謝您

再幫我🙏🏻🙏🏻感謝🙏🏻